動議大幅裁減警隊 budget ！

Cut budget 係切實有效既懲罰措施，大家覺得有冇得搞？

cut 到啲克警冇錢買廁紙抆屎，用手指啦！

佢地直接食...

cut 鬼到咩都唔夠票

直接扣人工啦

今日係未夠，靠大家黎緊投票！

先張 cut budget 寫入議員既 agenda，一夠人就開波 ！

財委會一定唔會俾泛民過半架。。。。

有冇得用立法方式，一次性限制下一個 budget 既上限？

冇